有冇人同我一樣鍾意啲女仔西面樣

唔知點解覺得黑面嗰啲女仔好令
好似cool cool地咁
好正

Push

靚就係

咪就係令女

純文字討論

同道中人

識貨